有無發覺香港人過分重視日本動畫，高質美國動畫畀人埋沒晒？

例如：oggy and the cockroaches，加菲貓（我係指2d版，3d版呢啲垃圾我係連提都唔想提）海綿寶寶，蜘蛛俠，蝙蝠俠，忍者龜

Archer

Rick and morty帶起左啦都

呢套我唔識，姐係埋沒咗

肥貓大戰三小強係法國野黎

香咩港人呀全世界都係咁

呢度你都未睇過，好打有限
睇完先講

rick and morty 都唔識就收皮啦好嗎

以前無線亞視播美卡通真係好好睇，heman 虎威勇士 幻影特攻 銀鷹俠隊......依家都無乜點播

同美國電影無咗配音原理一樣，為咗滅聲

Castlevania.

呢套好好笑

family guy

屌你都當英國動畫流嫁啦
講尐全部都係舊野 你又識幾多新野呀
連adventure time 都講唔出 好打有限
仲有醃黃瓜先生 etcetc
想睇日風既又有RWBY, heat到日本要配番音
見到樓主提既例子 真係笑而不語

強推adventure time
傳說中食左大麻先諗到既劇情

講法國我只識code lyoko

阿森一族係邊度架？

細個成日睇ben ten

細個成日追Samurai Jack

成日睇we bare bears

小馬

啲畫特咁核突你睇埋我個份

睇下新海誠再望下樓主果d

miraculous ladybug

Kim Possible